致議員、準議員，請有當condom的自覺

能夠參選唔比人DQ的議員、準議員。往往係反對派中，相對溫和、擅長自我審查的一班人。
只係係政府不義、不公的情況下被篩選剩低的，便於政府控制的一群人。就算佢地的政治光譜係偏黃，都改變唔到佢地入左制度，被政府所控制的事實。

能唔能夠代表市民、代表民意?唔能夠。

能唔能夠帶領社運?更加唔得。唔單止現存的泛民，亦指未來準備上位的在野年輕人。
那怕係天琦，只要佢做左議員，都會被制度所束縛，失去代表民意發聲的能力。

現任議員係時侯拋開光環，返返去人民公僕的身份。唔好意圖扭轉民意，而係好好順應民意做野。香港市民已經唔同以前，佢地識得按自己判斷行動，唔會再比佢地隨便Call就散場。
準備選議員的人，亦唔該搞返好自己的定位，自己只係一班唔敢衝仲準備收政府錢，進入制度的代議士，亦都係未來代替民陣比大家屌，幫手申請不反對通知書的condom。
各位巴打、絲打。亦都唔使太專重，聽從議員的號招，唔好誤會佢地有光環，可以代表任何人。盡情當佢地condom用，有咩要求可以幫助抗爭，即管向議員要求。

自推一次。推多次就唔推

推埋而野就完